有無人知燈塔emily去左邊？

之前燈塔好捧佢，佢除左靚同身材好，其實佢補得好唔好！佢而家做緊咩？佢ig日日去玩

佢今年停教

點解呢

抄三個同公司名屍筆記，俾自己學生踢爆

咁就足以致命嗎

佢筆記抄襲，用同行教材扮係自己寫嘅，有無道德就自行判斷啦